九巴有隻新車車身樓梯位好似全透明....

架車未出黎載客,
右邊車身樓梯位好似全透明....
應該好快俾人投訴到封左佢.......

圖

冇睇錯既話, 好似真係透明....

會變晒廣告貼紙

特登喺樓梯位透明咗

樓梯位裝窗喺外國有咗不知幾耐啦 成班井底之蛙

到時咪又係比d廣告貼紙遮左
果個t位應該直接用實色貼紙

好快會有全車身廣告架啦
其實透明有乜問題?

幾靚呀又

其實佢地d擔憂真係多魚
架車咁快行過會有乜問題?

擔心走光?
以前前置引擎熱狗仲犀利

上落車隔離車實睇曬啦 你企係對面都分分鐘睇到

網上見到拎出黎講下
估唔到咁都刺激到某d人既神經

咁睇啦, 如果以某d平權組織平時扶手梯都覺得有問題既
呢架車我估都應該應該都好難幸免
架車總會停車上落客既...

祖國既巴士真係好撚靚

咁幾時全港商場啲圍欄位禁用玻璃？扶手電梯啲玻璃封撚曬板未？

幾靚

你唔好話比下面果個睇晒

有乜用

幾靚喎

狗巴轉紅色車身好有英倫味

批新車會改拉花

投乜撚野訴，好靚喎

可唔可以入番幾部三樓梯巴士俾短途循環線

點解樓梯透明都要投訴 ，咪又係上上落落，唔通係條梯上面打飛機咩

其實普通樓梯你望上去都有機會望到人裙底

香港人太講私隱

擔心走光咪自己打底囉，有乜理由要其他人/物去就佢？

男人擔心冇閪屌係咪又可以叫政府分配條女比佢屌左先？

係有班傻撚狗公認同女權d傻閪藉口姐

女權撚又乜乜乜

其實女仔想比人睇腳都唔得，重有人權既？

新車好靚

你搞錯咗
一直原裝係透明
係香港公司叫廠改咗佢

呀仲有 呢批車成批都係北愛爾蘭裝嵌 成架英國砌好先運過嚟香港 唔係喺中國或者馬拉啲垃撚圾手工

估唔到九巴最後會買呢款

之前九巴兩架古董巴士成日同呢款一齊公眾展覽

多鳩餘

你唸下連扶手梯都俾人投訴到要加磨砂貼
呢架車好難幸免喎...

我搞錯咗啲乜
當年香港第一部裝咗隻細窗嗰單 同成條樓梯都係玻璃窗係兩回事喎

下面呢隻車身樓梯裝窗係 Option 嚟 , 英國都有公司揀唔裝 係原裝出廠就係咁

女權撚︰走光呀，封晒佢

真心靚 前提無廣告擋

可以玩短裙唔著底褲play

用紅毛泥封

正呀，我第日搭巴士特登唔著底褲先

利申：露體狂

有咩問題 你坐係到都比人睇晒啦 又唔係係個樓梯位到仆野

一定會執

KMR係咩黎

封裝個code加B
原設計冇尾碼

唔好咁撚老套啦
女權撚都未出聲
你就呀吱呀左

改完冇咗城市脈搏

望下ath
ath2原裝英國痴貼紙 到換金色個日都冇甩色
香港嗰啲
跟住馬拉車又啪啪啪嘈到架車好似就嚟散咁

其實個logo除左冇左個"九"字
都用左30年, 唔明點解會話係KMR

佢改返個LOGO放高少少就冇問題啦

祖國
英文都唔識多隻仲好意思認人哋做祖國

關愛座要另外買飛

返支那坐你既垃圾巴鐵啦

好靚喎，唔好封

睇嚟你唔明我意思
我都好憎支那
但係英文都唔練好啲，BNO又唔續
你好意思叫英國係祖國？

成日笑人哋支那狗移民蠶食資源
去到人哋國家十幾年連當地語言都唔識
你咁嘅心態又可常唔係？

好型喎 好有時尚感

蠶食人地資源同唔識當地語言兩回事黎

你咩邏輯黎？

姐係一個外國人黎香港定居 但都唔識講廣東話係咪心態同蝗一樣？

嗱，外國人嚟定居
咁人哋係咪認香港做祖國先

女權自助餐

姐係認香港係自己既國家 但唔識廣東話係咪等於蝗先？

我想你搞清楚咩叫蝗 唔好下下標籤人做蝗

以前熱狗年代
下層車門堆櫈望上去又咪乜9都睇到晒

Kowloon Motor Retarded

新野=圍攻對象

預測女仔會坐哂係下層

啱啱去英國旅行周街都係呢隻巴士

講真透明其實都唔會走光
見過實物望下個角度就明
因為我都研究咗好耐有冇嘢睇

改做密封真係曬晒

其實嗰條樓梯做乜唔改建成扶手電梯

你拎左白卡未
巴士半價

你不如問點解希慎俾人投訴之後點解要加野遮住走光位？

垃撚圾香港乜都投訴

正面有d似鬼太郎

馬蹄露match!